%\documentclass{edtkdoc}
\documentclass[12pt]{edtkdoc}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{array,hhline} % array: newcolumntype
\newlength{\unite}
% \gdef\xSOURCE{SANTE}

\newcommand{\NumUn}{05 90 91 56 60}
\newcommand{\NumDeux}{05 96 63 70 96}
\newcommand{\NumTrois}{05 94 38 38 00}
\newcommand{\NumQuatre}{02 62 45 41 13}
\renewcommand{\Indigo}{09 72 72 02 02 {\tiny(prix d'un appel local)}}%
\newcommand{\ACS}{0805 50 04 04 {\tiny(service et appels gratuits)}}%

\newcommand{\RappelUN}{Pas de tiers payant hors parcours de soins et médicament à 15\% / Tiers payant auprès du réseau OPTISTYA et AUDISTYA.}
\newcommand{\RappelDEUX}{Pas de tiers payant hors parcours de soins / Tiers payant auprès du réseau OPTISTYA et AUDISTYA.}
\newcommand{\RappelA}{Pas de tiers payant hors parcours de soins et médicament à 15\% / Tiers payant auprès du réseau OPTISTYA et AUDISTYA.}
\newcommand{\RappelTROIS}{Pas de tiers payant hors parcours de soins et médicaments à 15\% / (3) Tiers payant auprès des réseaux OPTISTYA et AUDISTYA.}
\newcommand{\RappelTROISOPTI}{Pas de tiers payant hors parcours de soins et médicament à 15\% / (3) Tiers payant auprès du réseau OPTISTYA.}
\newcommand{\RappelQUATRE}{Pas de tiers payant hors parcours de soins / (4) Tiers payant auprès des réseaux OPTISTYA et AUDISTYA.}
\newcommand{\RappelCINQ}{Pas de tiers payant hors parcours de soins et médicament à 15\% / (3) Tiers payant auprès du réseau OPTISTYA et AUDISTYA / (6) Chambre particulière avec hébergement exclu.}

\newcommand{\ResetStage}{%
	\gdef\StageA{~}%
	\gdef\StageB{~}%
	\gdef\StageC{~}%
	\gdef\StageD{~}%
	\gdef\StageE{~}%
	\gdef\StageF{~}%
	\gdef\StageG{~}%
	\gdef\StageH{~}%
	\gdef\StageI{~}%
	\gdef\StageJ{~}%
}

% attention on est dans le tableau de la carte, la parbox sert à ne pas retourner en début de tableau
% sur une nouvelle ligne en cas de code retoure à la ligne dans les données
\newcommand{\DetLN}{%
	\setlength{\extrarowheight}{0pt}
	\parbox{45mm}{\rule{0mm}{3.8mm}\NOMADH\\\DATENAIS} &
	\parbox{32mm}{\rule{0mm}{3.8mm}\raggedleft\NUMSECU~~~~~~~~~~~\\\CODEGARS} &
	\parbox{8.2mm}{\rule{0mm}{3.8mm}\centering\StageA\\\ColA} &
	\parbox{8.2mm}{\rule{0mm}{3.8mm}\centering\StageB\\\ColB} &
	\parbox{8.2mm}{\rule{0mm}{3.8mm}\centering\StageC\\\ColC} &
	\parbox{8.2mm}{\rule{0mm}{3.8mm}\centering\StageD\\\ColD} &
	\parbox{8.2mm}{\rule{0mm}{3.8mm}\centering\StageE\\\ColE} &
	\parbox{8.2mm}{\rule{0mm}{3.8mm}\centering\StageF\\\ColF} &
	\parbox{8.2mm}{\rule{0mm}{3.8mm}\centering\StageG\\\ColG} &
	\parbox{8.2mm}{\rule{0mm}{3.8mm}\centering\StageH\\\ColH} &
	\parbox{8.1mm}{\rule{0mm}{3.8mm}\centering\StageI\\\ColI} &
	\parbox{8.1mm}{\rule{0mm}{3.8mm}\centering\StageJ\\\ColJ}\\[-4pt]
}

\newcommand{\EnteteCarteTP}{%
	\tiny
	% EN CAS DE CARTE ACS IL NE FAUT PAS AFFICHER L'ADRESSE EMETTEUR
	\ifthenelse{\equal{\CARTEACS}{0}}
	{
		\parbox[t]{125mm}{
			\vspace{1mm}
			% SESAME 1175958 : Demande de contournement de problème d'affichage MNT/Mutacité en préfixe du libellé d'agence
			%\edCorp\sf\ -\edListToLines{EADDR}\\
			\ENTITE~-\edListToLines{EADDR}\\
			Tél. \SWTCHTEL
		}
	}{
		\hspace{125mm}
	}
	\parbox[t]{40mm}{%
		\fontsize{5}{6}\selectfont
		\ACIPDDV\hspace*{5mm}\ACIPDFV\\
		\hspace*{8mm}\NUMADH%
	}
}

\newcommand{\EnteteCarteTPNew}{%
	\tiny
	\parbox{60mm}{%
		\vspace{4.2mm}
		% SESAME 1175958 : Demande de contournement de problème d'affichage MNT/Mutacité en préfixe du libellé d'agence
		\ifthenelse{\equal{\CARTEACS}{0}}
		{
			\ENTITE~-\edListToLines{EADDR}\\
			Tél. \SWTCHTEL
		}{% EN CAS DE CARTE ACS IL FAUT AFFICHER L'ADRESSE DE L'AGENCE DE BORDEAUX
			\edListToLines{EADDR}\\
			Ma ligne téléphonique dédiée :\\
			\SWTCHTEL
		}
	}
	\parbox{23mm}{%
		\hspace{0.5pt}
		\setlength{\unite}{1.3pt}
		\setlength{\arrayrulewidth}{\unite}
		\setlength{\tabcolsep}{0pt}
		\setlength{\extrarowheight}{0pt}
		\newcolumntype{U}{>{\centering\arraybackslash }b{\unite}}
		\begin{tabular}{UUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUUU} % Crée le tableau du datamatrix
		 &&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&&\\% needed to 'activate' all columns
		\datamatrix%
		\end{tabular}
	}
	\parbox{40mm}{%
		\vspace{1mm}
		\fontsize{7}{8}\selectfont
		\textbf{Période de validité~:}\\
		\textbf{du}~\ACIPDDV~\textbf{au}~\ACIPDFV\\
		\\
		\textbf{\No Contrat~:}~\NUMADH\\
		\ifdefined\NUMABA
			\textbf{\No Adhérent~:}~\NUMABA
		\fi
	}
}

\newcommand{\TabCarte}{%
	\tiny
	\setlength{\tabcolsep}{0mm}
	\setlength{\extrarowheight}{0mm}
	\begin{tabular}{L{45mm} R{32mm} !{\hspace{3mm}} C{8.2mm} C{8.2mm} C{8.2mm} C{8.2mm} C{8.2mm} C{8.2mm} C{8.2mm} C{8.2mm} C{8.1mm} C{8.1mm}}
		& & \COLHEADA & \COLHEADB & \COLHEADC & \COLHEADD & \COLHEADE & \COLHEADF & \COLHEADG & \COLHEADH & \COLHEADI & \COLHEADJ\\
		\DetAdh
	\end{tabular}
}

\newcommand{\CarteTP}{
	\edToAddrList{DADDR}

	%PREMIERE CARTE
	\ifthenelse{\equal{\NewModelCTP}{0}}{
		\begin{textblock*}{\paperwidth}(26mm,153.5mm)
			\EnteteCarteTP
		\end{textblock*}
	}{
		\begin{textblock*}{\paperwidth}(25.5mm,150mm)
			\EnteteCarteTPNew
		\end{textblock*}
	}

	\begin{textblock*}{\paperwidth}(25.5mm,169mm)
		\TabCarte
	\end{textblock*}

	\begin{textblock*}{\paperwidth}(20mm,202.5mm)
		\tiny
		\Rappel
	\end{textblock*}

	%DEUXIEME CARTE
	\ifthenelse{\equal{\NewModelCTP}{0}}{
		\begin{textblock*}{\paperwidth}(26mm,212.5mm)
			\EnteteCarteTP
		\end{textblock*}
	}{
		\begin{textblock*}{\paperwidth}(25.5mm,209mm)
			\EnteteCarteTPNew
		\end{textblock*}
	}

	\begin{textblock*}{\paperwidth}(25.5mm,228mm)
		\TabCarte
	\end{textblock*}

	\begin{textblock*}{\paperwidth}(20mm,261.5mm)
		\tiny
		\Rappel
	\end{textblock*}
}

	\newcommand{\EDITDOC}{
		\CarteTP
	}
	\newcommand{\NEWCTP}{
		\null\newpage
	}
	\newcommand{\ENDDOC}{
		\null\newdoc
	}
	
\begin{document}
	\input{CTPCB-AC001.txt}
\end{document}
